你地係咪以為個個示威者受過系統化專業訓練呀？？？

點解對有權力既政權咁寬鬆？
對無權力既民眾咁苛刻？？